有冇巴打飲啤酒愈嚟愈快

但係睇野又冇愈嚟愈慢

好似飲汽水咁

冇返幾啖落口都周身唔自在

你個肚都越嚟越大

試過同人鬥飲啤酒，飲完啲氣頂撚到係咁嘔唔係飲醉個隻嘔，係食壞肚個隻嘔